Ответы:
Для авиаперевозчика SU время перелета составляет 360 мин.
Для авиаперевозчика S7 время перелета составляет 390 мин.
Для авиаперевозчика TK время перелета составляет 350 мин.
Для авиаперевозчика BA время перелета составляет 485 мин.
Разница между средней ценой и медианой - 460.0

Путь к файлу tickets.json